OU 特殊教育面試

岩岩收到OU 幼兒教育榮譽教育學士（領導和特殊教育需求）面試通知，上網睇好似無咩呢科嘅資料，有無人自己／身邊人有讀？
同埋想知面試係點

樓豬是教人定被教嗰個

Ou

最後有去到？